分手咪分手囉 我靠我自己

大家入去睇下 小妹做下小生意

支持下

華強北10蚊一隻啦，唔好係連登賣淘寶野啦，同埋你女人關我撚事咩

絲打快啲帶伯母走啦

你覺得連登仔似弱智兒童嗎？

分手關連登仔咩事

咁宣傳都係第一次見

賣10蚊以下就可以幫襯下，華強北批發價3-5蚊個 賣7蚊你都有賺

買一個送一q ok?

你夠膽係呢度賣有品牌野， 真係唔怕有海關放你蛇咩

睇路呀仆街仔

標題黨你都算最垃圾果個

你肯定係囡???

你比連登仔執2q咪幫你買個殼囉